裸辭左又未搵到工既你每日點過

度日如年咁 男朋友又返左工 悶到嘔
日日瞓到十一點幾起身 食小小嘢去做gym減肥
再返黎上下網 上到咁上下就食下午茶
之後已經唔知做咩好 上網都上到厭
btw 依家開始全職減肥 希望成功

搵工啦 死閪

有搵 本身想抖返一兩個月
但係我屋企仲未知我quit 搞到依家有點壓力
想係月尾前搵到工

做ptgf

食早餐+ tea 2餐過日晨

上網睇下書
肚餓就食嘢

我都係咁呀
日子原來好快過 已經冇返工個幾月

樓主唔係做bim

其餘時間有咩做

都好喎 聽日學返日文先

屋企人有冇詐形
頭先返屋企食飯個陣老母係咁問我係咪quit 左

bim 有搵 draftsman 都有搵
但係暫時都未有回音

想知你係咪毒女

肥毒宅

之前做咩工？

cad draftsman

有講幾句 但個市好靜咁

想裸
但個市點

瞓同食
已經搵到工

早餐儲埋當午餐食，之後去公共圖書館hea住睇書上網揾工，到咁上下去街市收檔平價菜食。

要bookmark呢個post
打算十二月拎埋bonus就裸辭

每日訓到兩點先起身

咁爽，你無反工多久

做part time lo

樓主如果有興趣做bim可以加我tg傾

Tg: fuchichi

起身開電腦睇劇 肚餓就煮飯 鑽研廚藝
有埋寵物就退休生活

廢青都咁早起身
我每晚5點先訓,下午1點幾2點先起身 自然醒既感覺真好,要好好珍惜
醒左再賴下床,攤係床禁下手機,先起身刷牙洗臉2點幾左右食個早餐,份量唔多,可能牛奶麥皮+香蕉or火腿通粉or炒蛋+茄汁豆+塊包咁
睇下新聞,用下電腦,上fb,lihkg等等
5-6點再食少少野頂肚,然後就去做尖,做到8點番屋企食晚飯
食完幫手做下家務,hea下,鳩點半又要睇達哥
凌晨時間都係同fd／自己打下機,聽下歌,睇下書,睇波睇電影,睇下咸片咁
同埋食多餐咁囉不知不覺就會4-5點又一日,凌晨時間過得好快唔知點解,唔知樓主有無同感

有時休息唔做尖個日下午時間就去超市／街市買下餸煮下晚飯仔比屋企人食
好鬼退休生活feel,但好過引

之前都有5am訓 第日下晝先起身
但係有時約人會影響到 自己身體又唔好 有時訓好多 個人都呆呆下 後來先早睡 然後自然醒咁早起
有時早起身 去下早餐店食早餐(係外國) hea下望下風景
最緊要係平日去 唔洗等位

日日都好想死

Bim 出面好多都請人喎

日日都打機 搵工 睇書 訓覺

其實可做part time先嫁

我依家都係一日兩餐 出街淨係多數去做gym 踩下太空機 然後返黎做多幾set workout 再睇下淘寶有咩買 就黎雙十一

歡迎加入我地

不了 做pt 個人會愈黎愈懶
真係到月尾都無offer 先再搵pt

我bim好廢 0經驗架喎

same here 依排多左睇煮嘢食既youtube channel 自己煮可以hea 下時間又慳錢

我都裸左成個月
宜家日日訓到下午起身,
睇下書, 唔經唔覺已經到7點
陪完女友返屋企打機打到 5點訓

不過呢個星期都見緊唔同既工了

點解可以咁夜先瞓
我最盡點零兩點已經眼瞓到仆街
樂觀啲諗其實我地依家咁既生活係歎緊世界
出面唔知幾多人恨緊

但多數都請有經驗

我都裸辭左幾日

瞓得好舒服

9點起身
食早餐
報兩至三份工
食午餐
做GYM
接女友放工
食晚餐
訓覺

趣聞？a.a

已經冇返工十個月

其實無收入點樣可以生存咁耐

我聽日都去見工
點解你地屋企人唔會詐形咁好
我勁驚老母發現 日日hea 都hea 得唔安樂

每日都行屍酒肉咁
打開部電腦 發現自己冇野想睇 冇野想做
interview 左幾次都冇回音
好頹廢

因為我唔會窮到問返佢地借錢
唔會影響到佢地
佢地就唔會理我

見咩工呀你聽日

一齊去睇書啦
又或者一齊學日文

難得大家都廢青
我聽日諗住全日砌砌圖
可以過黎幫下手

仲有兩個禮拜就要番工了，好唔捨得頹廢嘅生活

做下freelance返下pt
Hea hea地 唔亂洗錢又冇屋企壓力先得
近排開始搵緊長工喇

無返工已有28個月

連pt都無搵？

巴打好rich unun腳唔使做

完全無，但下星期一就開始返工。做地盤

9點幾起身，食早餐，做吓家務睇吓書，食完午餐做運動，夜晚食埋飯hea吓上網睇吓劇，12點左右瞓

希望你做得長啦
上司啲關係差都好難做

多數都係溫下書，睇下劇，send cv同去見工

我過多兩星期返工喇...好唔捨得訓到11點嘅生活

裸辭完4個月 好撚頹

已經過咗個半月
有d驚

特別見到同年嘅人
好多又結婚，又有車

好彩我唔係跟佢條team 跟frd 個大佬
重點係我無得罪過佢 佢1st in 過我一次
我個陣問佢有冇花紅雙糧一個禮拜返幾多日
佢之後對我既評價係覺得我淨係問公司福利
對畫圖無熱誠 跟住無請我
咁大佬問依啲都好正常姐
唔知仲以為係佢份糧到出bonus俾我咁
之後今日上去sec in 條友見到我就係到閪面
精神病

First in唔係問呢d

呢D簽約時會講明
通常都係問份工做咩,特別係你0經驗

Lm 預備緊

好想裸辭應該要點做
係直接唔返定交信

咁都唔使踩親佢條尾咁下話
做得高層都咁小氣

返左幾耐？

裸辭接近成年
好想快啲搵到想返嘅工

3個幾月
因為有份新工所以想裸辭
但唔知點做

絲打做邊行 勤力啲send cv

遞信啦 好黎好去
返去做量地官

驚1個月後無埋份新工
但裸辭要賠錢？

裸辭意思係冇搵下一份工就辭職喎巴打
新工幾時簽約？

裸辭一個月
上一份係ft 而家打算搵pt做住先
眼見身邊朋友好搵得 但我就成舊垃圾

我明巴打

same

裸辭左接近三個月 上個月先去完澳洲黎
不過真係好撚悶 都係返工好

大家咁話

搵緊工
in咗幾份但無回音

返工返到厭世，真係想即走

啱啱有offer

好快過 以前裸辭 hea左兩個月

對上番新工番左3個月未過試用期裸辭左，唔敢寫落cv，依家空窗期就5個月.....

仲未搵到工..... 儲蓄就用晒..好擔心

去旅行

愛滋

基金定敦倫金呀

Sor 失業就半年，唔知點算好

每日起身就睇股睇mpf 明明來來去去都係升跌幾舊水

上次係連登覆裸辭post 果陣係失業一個月，到宜家轉下眼已經失業4個月

暫時由上個月23號到依家

between 時間過得真係好撚快

巴打個名 以前做呢行？

以前做呢行，依家就唔洗咁兜踎

其實唔駛驚 我以前都係咁 輕鬆搵到工

悶到仆街，又要無哂錢，真係屌你老母咩

裸辭左兩個月

冇返工年幾 ，想搵工

解錯咗
應該過幾日

兩個星期 見左幾份都無回音

再接再厲
我一份interview都無

朝早接 job 做，下午睇股市之後出街睇書跑步。

半個月， 開始覺得悶了....
岩岩又夠期找信用卡數

星期一in左份，各方面自己都ok，但要等second in，暫時都未有電話

好撚爽 退休生活咁
搵到工就無得咁歎 好好珍惜

祼辭左一個月，日日訓到11點，已經覺得好悶

其實有乜工好搵

本身做開嗰行唔太鍾意，冇咩方向搵咩工

一年

今日岩岩好祼辭左半年

唔寫落cv 有八個月

一齊裸辭啦

冇做野差唔多三個月 上個月底開始搵工
In 左五份工 兩份有offer 但諗諗下又唔想做
另外三份去到final in 就冇消息 In 到個人頹晒

未講點hea 每日訓到自然醒
但有時會呃屋企人話番pt 或者話去見工
但其實就去圖書館hea或者拎本書去太平洋坐半日

裸辭左就黎一個月
每日都好愁
身邊所有人都係咁叫搵工
喂大佬搵到先得架
想做嘅又唔請 唔想做嘅就大把

我都想裸辭
但我都驚呢個時勢難搵工

「搵工」唔難，難在「搵到你想做果份」

呢一年半真係好黑，岩心水既唔請
次次因爲太心急想做野，就答應左做d西到爆既文職，但自己又頂唔順辭左
試過有兩份工係做得舒服，但又因為d好低能既原因比人炒

想搵份文職 正常人工 準時收工既都咁難咩
早幾日又番新工，ot到痴線收工都要問哂全team人比我收工先走得，好撚想死

失業一年 已經冇希望

想做啲咩？無經驗？

當日做到仆街，係網上面買咗張三星期澳洲機票就通知老細唔做。返到香港hea咗一輪就走去創業，依家係老細。